落毒政權

不斷落毒

嘈撚完未啊五毛狗

我唔係五毛
我出貼無著數
你係漢奸共匪？